[ValverdeOUT] [推到完場] 巴塞隆拿 對 基達菲

華狗走啦

19唔撚使返工返學時間0030

Sup9陣

無人睇？

古仔真係⋯

我好掛住poba

你安慰下佢啦

any link

footybite

古被BOO

古仔被人噓到⋯

連打基達菲都過唔倒半場

古一拎波噓聲大撚到

古好難唔走

古天奴真係慘，比人boo到癲
唔係佢唔夠級數，只係唔適合
呢1.5億駛得好冤枉

見到華碎就作嘔

古仔爭氣少少啦

爭啲輸一粒了

見到古咁樣好慘 呢場成場點捱

係咪淨係boo古一個

好波，差d被人入埋

好靜 入嚟支持下先

唉

係 仲要勁撚大聲

越睇得耐就越諗返起上場 就越想喊

拉狗有冇比人boo

主要係古

又話得賤種黃會boo自己球員既

雖然古係交唔到貨 但主場咁樣比人噓有D慘

而家睇波仲好戚戚然 無哂感覺

Lm

hang in there

原來開左波..

影帝

屌你影帝俾人咁樣偷

基菲加油

影廢到

Mbappe停賽, 應該贏左la.

法甲咧都收埋，仲有邊個追到

Sor自原來未收咧

行過就搶到佢波

boo到

可唔可以善用下兩邊呀

仲有兩場

大家好

拉影都唔可以放過啊屌

睇緊乜

依家條右路真係嚟搞笑

恨鐵不成鋼啊～

講到左路唔搞笑咁

屌我有一秒以為中堅係耶利米拿
完全唔記得烏迪迪

最搞笑果個係教練席..

戰術大師華維迪證明俾大家睇
佢淨係識442 同 433

下半場換走vidal
入杯面推68上中場

古拎波好似都有D掌聲WO

或者換馬琴唔換古，入杯面推68上中場
打442冇速等到美斯自動波救華老母

1-0

對面詐糊

好似offside

無越咩?

古比人噓

#VVDOUT

走啦屌你古

點解今日咁靜

俾你入場都會啦
俾我噓埋拉添

我地球季完左啦

嘩, 看台無晒人

得一個球迷？

邊有心機

今場閪撚到

成個場好似圖書館咁
除左boo聲

冇球迷boo拉？

影買左輸?

影

影玩完未

點解要boo?

屌你老味 影帝

又諗番起星期二壇野

拉就算啦古真係一場好波都冇

想知華狗續約到幾時？抄咗佢賠錢諗唔諗得過？

人地把握力好少少入咗幾球

防守真係垃圾級

又係契仔

屌你老味本來入到決賽呢場你派膠都無咩野
你老味連續兩場都咁撚膠

炒咩啊
主席咁支持佢

如果對面係強隊已經比人入左兩三球，屌你老母影帝

仲有幾耐完約

影帝係唔係想幫手炒華碎？係就多謝佢

係咪無人負責角球戰術, 成日開角球都係變猜波 中堅上曬去猜番去半場

呢三件中場無人識帶波推上前

美斯全程奏眉

睇到就訓著..

呢一兩場輕鬆波拎黎練兵嘅，古天奴都踢唔撚起，想點撚樣

入Alena好過啦

我地睇已經頹 佢地踢得仲頹係想點？

屌你今場出puig alena abel ruiz 好過啦

踢撚到成PAT屎咁成班ON9

頹波

好撚悶 不如早啲完場啦無心踢

星期二咁大打擊
仲要踢風流波
比著我都無心機
仲要有球迷boo

啲跑動好似平時踢十一人街波咁hea

琴OK wor

影仲攞命

好冇活力 成班波頹到

不如成隊B隊落嚟啦
華狗又唔識假狗
用翻433 442練新血好過

影係防守放題, 佢上兩場對利迫搶都有幾下好靚既轉身傳到粒波上去,
古就從來無好過..

踢主控就唔出咬人, 踢反擊就唔出跑得嘅馬琴係玩邊科

咬人傷左啊

要華狗輪換即係想輸
條友根本唔識教無戰術 鑊鑊天才波

成隊巴塞hea踢

做手術呀好心就睇下新聞

傷咗就放美斯入中間, 睇黎華dee真係無諗過back up 正前

Vidal goal

保定...

-6

Goal

啲人企位可唔可以唔好咁撚散，明明以前都唔係咁...

Vidal值得更多

Av留多季啦

屌 輸左佢啦。。。

Vidal

美斯傳得幾好

Vidal有呢下阿保feel

華dee out未呀屌 自己都唔好意思留低啦屌

成班都無笑容

今季大半場都係咁，-6贏咗，對家把握力又唔夠華碎又win

今季有幾球同主席都己經係咁, 應該有練過夾過＿

又要維度出手

佢根本個級數 > 保

西班牙盃都似乎係咁出

琴差啲

琴

冇人慶祝

不過主席成日都把握唔到

上場對利早啲出馬琴咪好囉

根本場場都係咁，頭十分鐘比人禁住黎屌，人地把握力差

係..

應該正選啦

佢地個精神面貌真係差到 唉
國王盃決賽仲係咁既話應該凍過水

唔係早場加要溫書 我死都唔會睇

唔出古就最好 係打就打足防守足球出442semedo
唔好唔爹唔屌

係就好 炒華狗

Arthur幾時出得

如果輸左即炒deal?

依家得av同班後生有決心

應該啦
仲敢慶祝?佢地自已都有責任

贏都要炒

Deal

岩岩個組織

美斯頹極都應該拍下手鼓勵下la..

得佢跑足

碎料啦

呢場都睇

就算係變都應該早啲出la..
其實唔對路半場就可以變陣.

點解冇人舉 Valverde out

從來冇見過 佢性格係咁改唔到

中間我見有人舉牌，不過唔知寫咩

羅白踢中場應該都活躍過古

根本一開始就要出442啦

乞波衫D乞衣囉場場都有啦

係就夾錢租直升機吊banner

vidal呢種岩做隊長

上一場阿根廷友誼賽個陣咪有囉

講撚左馬琴今季出親場都有表現 唔出繼續bench

佢真係唔錯..

就咁睇呢場波 根本得佢嘅精神面貌係專注緊其他好似好驚對住球迷咁 特別係拉同古

vidal仲好有鬥心

應該唔係，好似寫Valverde唔知咩

唔睇啦愈睇愈頹

季初講緊係垃圾時間先出

好似得AV同MALCOM有心踢緊咁

好心班人學下Vidal la

應該la, 落到場點都要出下力la..

基達菲最sharp都係柴崎，反勝吧基達菲，喺球迷面前被反勝
柴崎加油得你先可以救到巴塞

唔好

古天奴都一齊走啦好嗎
咁貴買返黎唔出又唔係，霸住個前場位

佢真係似前場位櫈腳咁..

華狗贏咗尼場仲有機會吊命，唔可以俾到任何機會佢，連續兩次領先三球出局簡直恥辱，不知所謂

屌奶星，羅馬之役已經嬲到我仆街，今年仲要再過份啲

蝗狗原來又打排球直紅

人地要爭歐聯位
落後一球都即時換人
華狗識D咩

冇希望了，柴崎換走了

輸番3:0先換人,
大家公平競爭, 重新開始..

古天奴真係幫唔落。。。。。。

大球場就係大球場
空成咁都有5萬幾人入場

垃圾巴狗 幾時輸

都唔知斷咗幾多球

其實基達菲應該換走9號、唔係10號個9號射極唔入

成個球場chant Messi

唉 越睇越頹

美斯就算唔係top fit，都已經屈機

出佢同打少個差無幾
又無射術 控個波都甩 又無身形
次次同人迫都唔夠爭

打少一個都入到4強

希望cls最後一場主場有cs

Av連keypass都有

Messi

真係pk中鋒

佢不嬲萬能, 話晒都係智利中場大佬+核心.

老實講，疤入四強好無說服力
對里昂、獌狗呢啲弱隊
對利首回合3球都唔關佢輸
有兩球係換走佢先入

古你做乜鳩
明明英超啲人硬咁多

Av plz stay

猁對波圖咋大佬

仆你個街，換走柴崎岳係咪on9，比巴塞壓住尼打

睇到都火

琴又差啲

Malcon做12配合拎空位幾好 打落好美斯feel

巴區

Malcom

球證

你有咩問題？

As a Barça fan, I really hope they LOSE
#ValverdeOUT

琴都stay plz

成日都唔傳比pk

Alena

Av全場飛

古難得靚傳

輸呢場真係炒？
我睇新聞話輸國王盃先炒

咁唔洗輸？

自從柴崎被換走，基達菲冇乜還擊之力

上場又唔見你換走拉

希望大家見到華狗幾廢 走啦

換古未

拉換走都仲好多掌聲

下年加油

試下換古

換錯人喇

始終冇功都有勞
同埋上場真係唔關佢事

試場點計都係華dee小明影帝

咁都唔關？

又繼續-6贏波

美斯無哂信心

柴崎今季俾人雪 冤枉如馬琴

...

係咪係場上見唔到佢身影以為佢無落場?

美斯

出ruiz啦？

咁搞法金靴分分鐘都凍過水

咁點？

包皮停3場應該都ok

有金靴有鬼用咩，金球獎咪又係無美斯份

Abel Ruiz !

傷埋 賣唔出了

處子戰？

戰術有問題
你要兩個中場被4個人照顧
你估個個美斯?
keypass佢都有兩個
又計唔計?

Yes

VVD

古俾人噓到

對面射龜？

條條link都好窒做咩事求link

英超都無

睇下年中歐國聯點..

佢暫時睇落四平八穩, 但就無咩好Memorable既solo演出..

戰術有問題=佢冇問題？
咁計個個都冇錯啦

表現！

拉有冇表現

打西甲都無表現就死得啦

美斯今場跑左加埋有冇1分鐘

其實唔中路放題就OK ga la, 但佢真係畀人完爆..
仲有明明抖左成個禮拜但速度體能好似仲差過利咁..

摩迪咪又係咁
無數據無亮麗表現
最後咪攞金球獎

最撚想拉古走

好多offside 都冇吹

gay

所以睇埋年中歐國聯成績點先..

Malcom好能慘

PUIG呢

malcom哭能左

歐國盃2020年，邊到計今季
係計都計埋美洲盃啦

但真係盡咗最大努力
未至於戰犯
更加唔會係被人boo囉

ag場場都有努力
但打得差就係差

見到施跑到咁撚快，更加唔明點解死華狗唔能出佢

得4隊爭飛機盃

今年唔係有咩歐國聯咩?
仲有美洲盃都係變數

上年Modric 跑得出拎主要其實係WC 做核心帶Croatia 入Final

2020先

佢同68作用唔同 無得比較
68打大賽同係進攻幫手真係勁d

不如你講下拉錯咩

我寧願佢收起古出施

Vidal真係好勤力

佢俾人一推就過 進攻又隱形 唔係話似小明咁爆 但一定係差

歐國聯係友誼賽，練兵性質
贏左都係飛機盃一隻

重要性唔大既
但睇下有無人吹奏下個賽事咁la
同埋佢地表現都有影響既

而家講世足太早la
有幾何好似09 11 15 Messi, 17 CR 咁一早大局已定

得vidal係跟緊波

Ruiz唔錯

今場做乜撚，射極都唔入

Abel Ruiz都有D貨交

一推就過係文尼啫邊個都一下過啦
進攻隱形 但事實係佢有兩個keypass
少美斯一粒

走位幾好

美斯同智利人真係特別唔夾咁

唉，失咗好多機會

對面都龍都幾勁

果場中場最差就係影同拉 本來vidal係度仲幫到下
佢一比人換走左之後就完全放題 無人cover既佢地 一推就過
呢d咁高強度既比賽佢兩個根本唔適合打

goal

終於入

又入

有撚病 4個夾當佢屎餅咁夾都傳到個波出黎

好似own goal

68assist

對住啲中游下游隊都踢得咁辛苦
仲要主場
對唔對得住現場班球迷
肉酸到，完全冇曬一隊強隊既表現

入左都無慶祝

但最諷刺係嗰4粒都唔關中場事

own goal?

入咗好似想喊咁

似係

仲活係4:0既陰影 入都笑唔出 利

應該我own嚟

想刷入波都冇得刷

賤種輸緊3：1

Ruiz勁過古天奴好多啵 有速度身位高度

踢少個

兩球都鴨仔波

希望美洲盃